[I/A] Soul Reverse Zero[1]慶祝LIHKG

留名

真新留名

留返個名先，繼續喺呢邊討論啦喂

推

總算臨尾刷到個3s ssr acc
慢慢升等活動

玩左兩日已經有d悶
最吸引反而係個城仔
越黎越多市民走黎走去

刷極都係得3ssr仲要硬係有一兩隻係b rank

btw頭3抽原來都中到ssr

新手留名， 焦無 fd 有無老手可以 carry 下我？
Id: 893554114

點解見到留言212 但得咁少人

開始有啲悶

禁錯post?

打緊50層遺跡既第30層，但用信長毒極都毒唔到

岩岩先收到驗證email

轉會LIHKG

lv 升好曬， 開始升覺醒

覺醒簡直係漫漫長路
我食左300石都未三覺到 6隻

轉會留名

新手表示有排升

抽唔到槍女冇坦用 用緊牛若丸
或者專揀槍女fd等牛仔死左可以出黎
好辛苦呀屌

新手想問下咁樣開唔開得局？兩隻打單體清小怪好似有d慢

3ssr

三隻開啦 而家好難再刷多個3ssr

求好友！
ID:517037896

唔記得講 係20抽加ssr券先有3隻

開啦 你而加刷得番250石 唔好得去邊架渣

其實我之前都係到刷 有個30抽右ssr券有齊格菲 魔法士同塞伊斯...其實會唔會係魔法士果個ac勁d?

有愛行先 就來出活動
再唔升到時追唔到架喇

屌 依家先收到驗證email
隊野咁樣都卡第二遺跡最後個關
喺未出活動前都係盡快刷素材覺醒比較實際

要升滿lv先
之前4ssr+1R補但冇乜點升，都卡係呢關

有蘿莉玩魔力集中原來勁好多
大技打萬幾， 用勝利之盾打得7千幾
魔攻高左千5

個個都4ssr 痴撚線

蘿莉同魔法師邊個擺中間勁d?

蘿莉高魔攻d

屌 3次11連抽都無ssr

我d ssr全部都單抽中 講真
利申而加6隻 無重複

單抽易中 ？

你試下十連抽一次 再十單抽
邊個中咪跟邊個

新手 2 SSR係咪已經可以del game

我都係得ssr劍男，槍女

我起手30連抽都係中得一隻蘿莉都係咁玩落去啦
最緊要有愛姐
俾你4ssr冇興趣咪又係2日del game

其實好多r 都好勁，又易升，又易覺醒
ssr 慢慢儲就得

研究下先
多謝ching

我第 4 次 11 連先中 ssr

4 ssr 單抽，2 ssr 11連抽一次出
但其實抽同一隻去突破仲好過抽太多相類似功能既ssr

梅林（老頭）、藥師、籮莉，呢三隻唔識點取捨...
梅林可以break貫通+普攻buff成10%，但清小怪好似好慢（？）

藥師可以上火傷再比曹操招鍊獄劍增傷30%，而且又清怪快，但對比籮莉好似又細力啲

有冇巴打一齊比較下啲ssr

隻game比想像中好玩，算係做得好全面，完成度高，協力系統算係好玩同平衡，但好似無咩人氣

協力節奏好似好慢

btw遺跡ssr券果個
第30關破到毒但係唔夠力推隻野

有咩R坦推廌
用緊牛若丸好似唔錯

轉會留名
283458095

巴打點解唔用R奶？

其實呢隻r奶勁係邊到

15秒持續回血

CD35秒，我方全體在15秒內回HP,係咁補血喎😏

CD 35秒，15秒內我方全體回HP,好屈機！

緩補咪勁 但冰奶我覺得會取代到
佢招技好撚勁

突滿就可以嘅，SR喎

剩三位 招友 一日唔on就del
高rank優先 都歡迎新手

新手想請教各位師兄係咪衝完主線先開始覺啲英？（未課未有得突，問個方向先

我唔用係因為無姐
淨係抽左11抽，所以好多野都無

主線唔急，可以慢慢
先升lv 同覺醒到2階先
記住打遺跡

覺醒素材有排刷 一場幾粒

有冇推介邊隻sr或者r盾好用？

抽唔到ssr隻坦槍

升6隻 3覺 前後爆左400石都唔止

sr有隻火屬既劍士
r 有隻牛若丸 好似係

你沖到主線卡關就打肥覺醒 就岩喇

11抽4 SSR,利害

11抽點會得番161石 人講你又信

我1197 石喔

其實唔係11抽4ssr
11抽2ssr, sr 卷1ssr, ssr 卷1ssr

Ssr卷點先有

30 任務

lm

有無an機轉場推post

而家刷ac得225石

打完晒故事同全部打得既列傳 快d出新關同event啦...

覺埋d sr r c uc先啦 仲有得拎

1 點到 3 點會維修，要清體就快

新手求carry

287 987 573

287 987 537先係

更新完，唔知幾時出新野

好似話左係聽日

留左七百石等新野出

700邊夠呀 課啦

暫時仲忍到唔課，睇佢出乜野正野先

呢個7000蚊係整乜?
整完就咁+1 都唔知整左乜

日文直譯就係 "屬性Quest Key".
即係強行開30分鐘屬性曜日關用既

留左1400石，14張卷
靚女就抽

零課玩家路過

巴打咁忍得？

推下post先

又抽中 好撚開心
仲要未重複過

下就出新角SSR event 同新抽蛋機喎

未重複都升唔曬咁多隻啦
識抽一定係全部重覆4突

我係抽有課石 每日一抽中

升得哂 已經滿lv 3覺
我都想突呀屌

岩岩抽兩次十連一隻SSR都冇 唉好灰

轉單抽啦

就更新唔忍下先？

更新緊好悶

打分

100pt就送隻ssr ?

睇唔明點打
打左先算

屌隻ssr覺醒要打分先換到料升佢

第一次係度留言😁
頭先10抽抽到ssr女弓手
係咪垃圾？

女弓真係幾廢 （我都係苦主）

除左用黎J之外都冇咩用

50 萬 dl 送 5 張卷同肥

新關係唔係要重複咁打拎pt

可以夾冰補或者女海盜黎打飛機既

10抽又射落海

岩岩單抽中左SSR
波亂之大魔術士是好野?

宜家3SSR+ 2SR 突爆覺爆

未覺爆先岩.

同問

好似如果有心玩
用石打關好過抽好多

Cc 踏破
但雞好多

新pool得水屬ssr

得蘭斯洛特同木屬槍係咪都係抽普通pool好過

要打咁多場
唔雞d咪又係屌鬼

想問下事前登錄個email
d 禮物點拿得返？

吾巴爆石打?
好似有SSR SR 卷送

420分要8萬分突滿
姐係要打190場左右,
當你84左右體,就要食大概330石
都未計你個lv不斷升,上限體力會上同自動回體
我估唔夠250石就可以拎到一隻突滿既ssr
我覺得好抵

梗係爆啦,但當然唔好爆咁盡,大概3-4日搞掂咪ok
佢打返黎d分仲有得抽卷 真係打到突滿都可以入去玩 反正要用體打既野都差唔多打回

事前禮物係全玩家都有

我都會打 反正自動打
一邊打LOL一邊打都得..

係痴線 break都可以auto打唔駛開大真係好好刷

2萬分會多關打

用送個幾張卷抽 即刻2SSR 20連就1隻都唔中 早知留石

係囉 單抽好過連抽 ..我都係單抽中 你宜家左手數第2隻

蘿莉rip
利申抽唔到
btw隻雷槍憑咩上a 好撚廢喎我覺得

岩岩抽左右邊S
又要升過..

lancelot上s係咪因為個活動咋
蘿莉好勁喎

我覺得應該整個c級之後將隻弓放落去
根本唔同lv 就算齊格都有招2晶大技同短cd break技出黎講啦

得70體
打3次上級 定1次超級一次上級劃算d

蘿莉無可能廢過藥師
個排名

11 連中得1隻lancelot
4隻吸血鬼

藥師可以夾活動ssr+曹操

唔係話藥師廢，只係想講蘿莉唔會排咁低

60抽1ssr dllm

新手留名 id : 399686780

活動超級難唔難打？

auto唔出技都break到
我隊野戰力5萬幾

好易打，放一下大都break

想問下新個活動有冇話用邊隻野打會好d (e. g.多d exp)?
同埋點解用純色隊會好d既？ 有野加成？

睇住齊格飛&蘿莉由S慢慢降到B...
但我自己用落又唔係咁差喎

唔洗信呢個

10 抽都中左隻

我都中左
打唔打上8萬好8萬4有張sr卷

講真今個活動隻boss 好彩所有位都係打橫
只要有打橫嘅範圍技真係易過借火

左手4隻加隻R補輕鬆打
唔知新2隻新SSR幾時會發圍

刷緊首抽 首名
想問下一開始係咪要打幾關先有十連 我見佢一開始淨係送230石同9張單抽卷

過左活動要自己慢慢打先有10連
你可以試下9張單抽出2張SSR就開波

有個1ssr蘭斯洛特+134石+5券咩都未解acc可比~睇你有冇興趣~?

有無人想要呢個acc?
換PAD 前/中期 acc

隻game 好悶
自動戰鬥 見到boss 求其出下技 冇體 熄game

你未玩到有難度既地步姐

輾壓既關咁隻隻驚都係咁悶架啦
打下遺跡啦

反正都贏硬 佢比你自動仲好啦..

巴打有物攻有魔攻平衡好多，我個陣全物攻，而家打到最後果個遺跡好頭痕，要mix d SR魔攻角頂住先

平衡陣都唔夠打到最後既
整一隊物一隊魔無煩惱

個村風景變左雪景
好新奇

多角色難覺醒就真既

打到5萬分啦終於

me2
不過仲未抽到ssr睇黎jl係要8萬埋單

仲有幾耐到?

今日係到鳩刷曜日 有3隻ssr要升 我先3萬幾
btw抽到一次可以考慮打小2萬

打活動好多卷 好多資源( 肥/抽卡/之類)

打左萬幾分連普通抽蛋券都未中過

棄game有無巴打接收？

送果隻ssr 初期其實幾好用，易突又易覺醒
記住打

Free

打黎谷英力

頭3抽係首抽？
中五星先開波？

最好兩隻先開
利申2隻開 而家7隻

同埋頭3得第一張會出ssr

大家暫時今次活動抽野 有無抽到蛋卷 打到2萬分 未抽到

應該無

試過抽到張普通抽蛋券 正身咩券都無

堆活動打番黎既卷咩撚都抽唔到

我儲儲埋埋前後30張卷
得隻蘭斯突一左 其他當儲coins
不過真係好想知佢set到ssr要800個先突到
到底係咩概念

佢仲有種突破石
但未有方法拎

四突四覺左event 隻阿基里斯，而家慢慢hea打埋淨番果兩萬幾分

HEA打打唔切2萬架喎
巴打會唔會爆石
我都係6萬果時會滿覺突,唔知打唔打落去好

打多d拎pt抽野咪算囉

我會打哂

我之前果五萬幾就係爆石打既，四突四覺之後仲爆石打好似唔夠化算

仲有D卷/資源收好似係

第3階覺醒材料真係好撚難出
屌你打上級D箱一係出低一階既一係出高一階既

AGGER..打撚到傻

曹操招主動真係好好J

狂戰士

個樣
同埋都唔同定位
曹操入隊唔駛用水晶開技架麻

Weekend is coming. 星期六日果d關易刷好多

果關係刷金色果D多喎唔係咩
我講緊第3階,個背景係銀包果D

哦 銀色果隻真係打極都唔夠用

你用個咁既app坎贏左人地個幾百萬view 既forum，連仔你係咪傻嫁？

我，早洩，係唔會輸俾LIHKG

Twice!!!!!

岩岩出面有個POST睇到佢連REPLY都係搵人做
笑死我

張圖我POST

摩擦力

10張券抽到2隻SSR，雖然本身已有，但都好開心

7萬2 都未中到ssr

黑仔師兄

唔經唔覺儲左29張卷
其實隻game 都派得幾多野， 0課都生存到

頭3抽得sr同2張廢卡？

2張廢卡固定 sr 果張有機會出ssr

抽中左卷
仲要出2張

我都係喎 不過中左2張SR

千幾木

終於唔駛毒都過到魔導回廊30 層

建築升哂？
利申 1200石 木都仲係日日清

D 木根本永遠唔夠用

未，唔記得升

打到4萬分已4突 仲爆唔爆石打好

新手想問抽晒最開頭送啲券得1ssr係咪重刷算？

新開波果3抽係咪一定係SR UC C

會有SSR UC C

有低機率ssr~

一樣係3%ssr 97%sr

係 盡快2隻起手
活動一隻
30任務又一隻
加隻r補就齊人

終於整左隻SSR出黎
跟住一路打主線???

新手玩左兩日 淨係夠打活動上級 r補又無升過 升左隻2突冰補
身有250石 打左15000分到 推唔推薦爆曬250石打活動上級？

而家最勁既奶係R既森之共生者

遲下過左個活動再升
淨係打到上級 計過數爆曬石都係得40000分左右，爆唔爆石回體打好？

我都係玩多你兩日~直到琴日爆石打exp+全隊覺醒lv2剛過4萬1英靈力~先岩岩好夠全auto打超級~
活動4萬分要好彩先抽得中活動隻ssr突爆~

刷左十次內首抽都未中過~
反而十連中左ssr開左波所以都唔知有幾低機率~

咁依家應該跟你個方法解放經驗關再刷覺醒？

點砌好

個英靈力指標係搵笨
抽得多就越高

我覺得咁會好d~就算你爆石打到4萬未必中得晒~
但升左lv同覺醒就算唔夠時間打今次event之後出新野都唔駛再練過~

好 唔該巴打

果個係綜合英靈力~無用不過幾有趣~
係team到睇會有果team ge英靈力總計~純粹唔夠打果超級果時睇下大約推到條team幾高先夠打超級~

為左打event~我自己練左r妲己+r神補~其他全升ssr~

同埋聽日會開放全日覺醒素材關~
今日可以打exp聽日打埋覺醒素材~
夠時間再打埋event~

如果唔夠打 可以搵D勁朋友 你死左會入黎 我開頭都係咁樣打超級 之後升左隻SSR 覺4+突1 入左隊就夠AUTO打

我半自動 會放技點後排先 咁妲己仲係咪必要？

妲己呢D玩命卡 唔AUTO啦 我開頭唔夠打都係人手打

好 唔該
我睇返原來依家自己果隊都有4萬1千幾戰力 但唔敢試
一陣輸左無左30體

唔試點知夠唔夠力

30體好快回姐麻
呢隻SSR雖然能力唔勁 但你肯打 突爆左 就勁過普通SSR
真係值得打

一陣爆50石打左經驗關升下lv先
依家咁高戰係因為已經覺3左隻活動ssr 之前打上級打左15000分

妲己係因為我之前條team唔夠輸出破break先參考人地推介練黎用~
用落打到就費事再轉陣衝超級先~

點會打唔曬
佢邊打邊送石同堆卷比你回同抽角
我就6萬分都未有SSR

你地一埸係咪都係得420PT?
咁樣30體30體先得果420真係打到2046...
又唔似FGO咁有角色加乘

3分鐘一體
又有野送
其實唔難

新手想問升邊隻先

開頭我都以為打到2046
但其實好快 我番工放工搭車 一邊鐘眼訓 一邊打 +埋睇波 間唔中打下 而家都差唔多5萬分

3*補 3隻ssr (1盾2隻群攻 呢2隻ssr刷野)
之後升多隻毒人/自己鐘意既人/升ssr

一邊auto爆石打soul~一邊手動打fgo event~
咁好快就打夠~

....
2部機

隻R奶邊到黎點解個個都有

邊隻3星補
一開始抽個隻？

半手動刷到超級啦終於
仲有250石慢慢爆

4萬幾分張普通券終於出到ssr

好想快d4突埋活動隻ssr就算

刷足兩日，呢個係最好啦，抽晒卷加多一下25石，請問去得馬未？

同埋刷完首抽而家應該去做乜？衝主線？

做左ssr卷任未？未做就做左先

抽左十張卷 一次sr 一次ssr
除左隻蘿莉其他勁唔勁

幾勁

邊隻 我見你地話水弓廢 係咪即係我果隻

隻狂戰士做打手幾勁
斯卡哈覺3 2連打用黎BREAK怪
弓SSR唔識用

邊隻係狂戰士

你最尾果隻SR
大技1500%回CD
用左就開始狂點技

如果係屋企最多可以4機連動~
2部iphone+1samsung pad+電腦bs~4機會攰到抽筋~

恭喜~可以開始爆石時間~

係咪做30樣唔同野果個？努力中。

我最後一日先爆石
而家有20水就打 冇就慢慢等30體
20水用哂而家32000分

我依家先20000分
希望抽到一隻可以6萬停啦

係~做完有張ssr卷~之後就襯星期日打下覺醒任拎素材~

你地會唔會刷升親密度果關？

其實多兩萬四有張sr券值唔值呢...

sr卷都係3% ssr 我覺得麻麻地

你遲d抽到隻水屬sr奶
果隻就配弓手用
水奶大技加弓手大技 見人打到兩萬傷

親密度？
覺醒故事果關？

唔係幾想過番去電話刷
好食電

想問下起樓果到起咩好???

有咩起咩, 全部都要起
重點升木材同錢果間

係 上裝同人協力果關

一次過爆會好攰

係咪呢隻？

yup

完全唔知做咩好
係咪升好晒D寵先再打活動同主線

隻game 係日本app store 都已經名落孫山
冇人玩

臨近年尾，好多新game上巿，大把㨂啲人秒速棄。

但課金排名都仲有105位，新驚黎講算唔錯

一隻毒既角色都無, 究境點先過到回廊50層
遺跡差呢關

有無推薦邊隻好？

岩岩試多試，終於過到 得返2秒

唔帶毒

無戰乙女, 打得慢好多

反而鋼鐵50層好易打

係 我都有蘿莉 不過呢關魔攻好難打。你唔會break唔到比大佬秒咩？

個打法係大佬就開大之前, 開R補, 冰凍左都會補血, 所以唔會死
所以你見我盾都無帶

果張ssr劵早啲抽同遲啲抽有無分別？會唔會轉pool。

依家唔知會唔會轉pool, 我都留左2張, 想觀望下先
淨係知活動ssr唔會用ssr券抽到

勁

我而家得刷首抽果陣果兩隻ssr加活動送果隻，心大心細唔知抽唔抽張劵好。

50層點上毒

2萬8分仲未抽過活動SSR是否正常

7萬2都未中啦

我已預左要打8萬分先收工

去到8萬分,唔爭在打多4000啦

差兩場8萬都未中過

Ios係咪一定要del app再裝先可以洗走個ac？

係

刷一次都好耐下
想問開局最低要求係幾多隻SSR？

20抽有2隻ssr 開得嗎？ btw 無女角既

開啦 做埋ssr卷任就有3隻ssr

Jb左既都可以唔駛load data刷既

想問下咁樣鎖左招技即係咩意思？

覺醒第3個lv就會+強果招技ge能力~

打哂8萬4..

原來佢送D POINT 抽野都會中過隻SSR

6萬分就停左路過
抽中新果隻SR 希望可以用黎打鋼鐵

DLLM SSR呀伯3覺+SR痴線佬法師3覺+妲己都打唔贏30層..

DLLM
銀色底隻覺醒素材成Q日一場都無一粒
當你平均一場一粒,姐係3覺上4覺要打120場
每場要20體,姐係2400體
ON9

8萬4啦唔差在
以後D石番打活動

唔會掛
成日1 場3-4粒
不過數量要多 係事實既..

D石要拎黎打覺

打覺打活動..
唔抽啦
抽好似冇咩意思咁..

2個ssr遺跡爆晒 冇野做
而家淨係打覺醒關

3%真係..
回5次體衝覺醒好過搏果3%

係，唔係重課最好唔好抽
要抽都用卷抽， d 石留翻打event 好過

幾多戰先夠auto活動超級

打埋個魔防遺跡最後幾關就爆機

快d update啦

ssr卷果關要用咩隊先夠打
岩岩刷曬84000分
非洲到無得再非洲

我每隻一萬就AUTO過到

依隻水奶代唔代替到R果隻

升r奶啦d覺醒料好易齊
其他大粒果 d覺醒料留返比ssr覺好過

戰力唔多關事 你有補有盾有範圍攻 LV數有番咁上下都夠打架啦
如果都唔夠打 搵勁朋友試下 (自己死左隻佢會出黎幫手打)
我開頭都搵勁朋友打住先 之後升隻SSR 2突4覺40LV左右就入隊 已經夠AUTO打 求其用朋友

呢隻補要40秒喎
R補好似35秒 除左血多D 大力少少 應該都無咩特別
定係呢隻係番生果隻?

打到上8萬4啦 SR卷可以用黎抽下野都好
同埋你突多野 可以拎多40粒果D突破石

痴線你班友玩到爆機
我都係返工得閒禁下auto打boss
不過auto唔識出大技係有啲麻煩
依家2萬希望到期前上到4萬
好多SR都未開發唔知有乜用，又無R奶

我屋企一路LOL一路AUTO

AUTO去到王關識出大技喎

聽日3點定4點就收皮啦個活動

R奶好彩既話友抽都會中到，good luck

魔導迴廊Area50 果關我果陣係全物攻硬闖 控少少技就過到，利申：有戰乙女

10抽得1隻SSR係咪要重刷？

依家先見到要原來要自己config返就會識出

十抽中一都上馬啦得3%咋

真係唔知..

早玩早享受，無謂太強求

點較到識自己出大技？求救
頂我仲on99打左幾萬分活動都係人手出技

我都係戰乙女起手

我8萬4都係人手出技..
好似係編成較

入左去睇過搵唔到邊粒制

入quest前右邊挑戰する 上面左邊果粒制入去就有得set

全部4覺.....

呢下真係救左我
頂返起之前打左幾萬分每下都要咁auto同人手出技就覺得自己好on9

我打超級 出唔出技都贏到
其實都唔會快好多...

應該每場都會快10~20秒喎

出技要睇animation, 實際時間其實差唔多
我都set 唔出技

頂，我之前已經專登係到搵有無auto出技 搵極都搵唔到

可以set唔睇animation

可以SET唔睇 淨係睇出技果張圖

睇技果幅咪曬時間 ，計埋招技轉轉轉，果度都幾秒， 大技都係打萬幾，act 又係打萬幾

隻R奶企前排好易死

其實會3萬幾

點樣SET唔睇

識啦 無野啦

我act打唔到萬幾呀sosad
你act打到萬幾都好勁

魔力集中+LOLI中間+頭尾爆左
1開大技就萬9,萬6,萬6

屌 岩岩試左
act 2千5~3千左右
絕招打到5千
覺得我隻ssr好癈

你一下技=我3次大技

係呢隻王用全體攻擊/直線攻擊先會咁樣

我大技都係扣5千1hit左右 3hit都係萬5

因為LOLI係中間+50%攻擊,被動技打BOSS+30%
梅林隊長+15%魔攻

係咁set
蘿莉下下打萬幾
所以見到蘿莉係B

那有

呢個準好多

大家記得打活動呀 聽日中午就完呀

屌 睇完個網 原來我個幾隻SSR係最癈果幾隻

乜LOLI企係中間+50%攻擊
中左弓手同loli

自膠，原來講緊陣型

陣型 魔力集中 +50%魔攻 好屈

想問一下每日任務有個要打3次拎3石係咩黎
解唔到

印象中係sub quest - 即係打曜日類

打緊活動無打過 唔怪得解唔到

抽到隻 sr女海賊 有無用

岩打活動關或火關~

根據上面條LINK
我有
梅林SS
蘭斯落特SS
齊格B
斯卡塔赫B
宜家就出
3後排 2前排咁 圖一陣補

你隻斯卡哈,齊格呢
齊格做隊長+R補
變前排隊

SOSAD 我試下先

R補係邊隻,,

R水屬回血左下角果條女

唔QUOTE了好長

有冇邊隻係

尾三

點解要用佢

想問下
d人話隻sr水奶開大之後再接弓手大會痛d
但點解好似冇咩分別咁 定打boss係冇用

冰到就大力
冰唔到就無用

回血量最多

屌d boss好似唔受冰 姐係垃圾

用緊 係幾正

由rank20打到rank24用左140石左右打event刷完8萬4分了~
未中過sr+ssr卷同活動ssr~
不過一堆低級素材也是正~
慳返d時間唔駛打低級素材關~

我都未中過
但用送既1張SR卷+普通卷中左隻蘭斯洛特

最快應該聖誕先有新活動

有幾張卷
諗緊而家抽定聖誕先抽

假設聖誕先有新活動 慢慢回體打覺料都覺得切
d石留定250係到 其他all in

假設聖蛋先有活動 留250石點夠呀

同埋卷好似抽唔到活動POOL 呢個設定好狗

即係而家抽晒d卷都得

你可以等佢普POOL轉角先抽 紿終呢家係第一手 實會比人打面
你唔急可以等

專pool起碼等成個月

佢唔出特別關 你手上既英 又夠打既話 你又唔係好想突
可以留下個POOL 起碼有卷又儲石 突既機會多D
睇自己需要架姐

打淨魔防遺跡最後一關...冇野做亂打材料覺晒d 角黎打列傳

唔刷RANKS?
巴打你打好快

有冇邊關衝rank推介？ 打下列傳當拎定石等下次活動

睇巴哈好似話要ssr 魔法師打
一隻都無

隻月亮ssr弓真係唔勁
細力到乜咁

2-2 第一關 橫排ACT
第二關 全體ACT
尾關 絕技全體
我打呢關 10秒左右一次
10體 150經

15體150經先岩

真係癈 用黎刷野都唔覺快

好想抽隻法師 一隻都無
其實依家出左既sr都好似無咩作為咁 反而r多人用

R易突爆 又易覺爆

SR 你想突要抽左一定石先得 覺又難D

R 4突 應該 同 SR 2突左右差唔多

係，我有frd兩隻SSR法，訓係度都過到

已雪左，完全係fail角

諗緊係咪轉隻狂戰好d

緊係啦

頂，以為活動今晩先完⋯⋯尋晚八萬分之後打算今日自然回體打埋果四千分，無左張SR卷

唔睇時間咁傻豬

提左幾次 今日中午完

點樣開多d新遺跡

打主線到第5章, 會開曬

無聊用卷一抽中左蘭斯

一次過抽晒21張卷~中左隻梅林~

已經打哂遺跡，有啲悶

錢間屋起幾多間好?

佢比你既地夠起曬所有野
全部起曬

巴打們係咪會狂啪石刷經驗水

我唔會
等到EVENT關唔夠打先再算

有スカアハ 有蘭斯洛特係咪可以做combo

暗闇係咪都可以上係boss到？

係
但要睇邊種同機率問題

我細佬0課
隻蘿莉4突左 有2隻仲要係佢打活動拎普通抽蛋卷抽出黎

真係聽到都嬲

雖然回體回得快但總都係覺得個節奏好慢
起野料又要得多 生得又少 又要人刷關刷覺料

邊隻可以毒BOSS?..
打唔贏

我用R角牛若丸 大技高確率上毒

玩咁快做咩
無咁快有活動啦 得閒入去清下體打下覺醒幾好

回一個鐘體打得一場 兩三分鐘就完
好無癮

俾你一下升晒咪又話好快悶

牛若丸 信長 sr木法師三突action高確

我仲要次次見住佢抽
0課可以卡池ssr4突真係好顛

我寧願抽多幾隻唔同

肯肯定係4突一隻>>>>>>>>>>>>>>>>抽多幾隻

多幾隻組隊變化多
唔驚關卡針對

點都有隻4突4覺80lvl 開心d，武器發光

why not both

而家叫齊team但係未有水ssr

食石回體 食石回體條數抵過抽

4突1隻>--抽多幾隻啦 關卡針對 用sr/r卡應對啦
抽到女弓手 真係仲癈過sr 關卡針對又唔係好有用 呢隻英
果隻男劍士又係 唔盾唔攻 大技仲癈過act
利伸 有呢2隻

三屬各２加送果隻阿基里斯

咁四突隻弓同齊格又咪無用

果隻男劍士又係 唔盾唔攻 大技仲癈過act

利伸 有呢2隻[/quote]

咁四突隻弓同齊格又咪無用[/quote]

如果呢弓手4突左 應該都會用 數值會勁過普通ssr先

不過齊格4突 都比活動角打面 活動角易4突4覺

4突武器會發光已經贏幾條街 型 威 疊馬 英雄主義
其實好想要隻ssr法師打遺跡

疊馬 英雄主義

星期五下就開始協力quest

屌佢 咁快 仲刷緊rank 未升英

我都未升好

卡左火遺跡最後果關
諗緊爆唔爆石全3覺好

都未4覺
7隻SSR得活動隻英4覺左

有無蘿莉？有就4覺佢

琴晚抽到
依家用緊戰乙女 蘭斯 活動ssr 蘿莉

睇錯，以為你話卡鋼鐵50
火40, 打法係你要手動揀盾做target
打爆左就好易

鋼鐵係咪有蘿莉就夠打

用咩打~有人話用魔法傷害打盾易爆d~
但係我用梅林,藥師,斯巴卡,(曹操/阿基里斯),r神補
全50lv覺2都爆唔到盾~

其實真係升高d就夠打
我今日覺多幾下 之後再打就過到

我都係咁諗~上星期就為左打event~
今個星期六日就打覺醒關升晒d角去覺3先~

香港信用卡係咪貨唔到金 上網睇好似好麻煩

我發現我幾乎成隊都係月亮

an機可以~ios通常atm過數比鋪頭買日本itunes咭充值~

聽日個新event，event 角 潘朵拉 ...抽果隻對應SSR讀唔出係咩名

隻ssr要抽定係好似上次咁打就有？

似係同上次一樣，一隻要打event 一隻就係抽蛋機

今次打排名戰

gg 即係要鬥爆石

ios 課金平，10000yen hkd635

有會易打

轉區咪得囉
轉完區仲要平左

Ios轉區？ 8400yen要幾錢？

邊度買咁抵 ？

屌佢 打排名咁仆街

灼熱的火爐個遺跡第30關咁難打既
次次都就黎爆佢個盾果陣比佢一野就秒晒成隊

我都卡緊呢到

IOS轉區
9800YEN=613
8400唔知

以前轉過一個appleID課到~唔知點解過左一排唔比了~
e+都係atm入錢whatsapp拎code都方便ge~
10000yen=HKD$623~

最近先有人轉完黎課

高登果邊POST冷清到冇朋友

轉區係課到，但貴過買卡少少
hkd548=8400yen

蘿莉又上返S

睇關評角

原來係你拎左個名
動物台班友搵你

atm入有邊個好推介 驚比人呃

打event刷都還好
排名就可以skip

呢個真 排名既話 如果唔難可以整到突2 都可以一試既

其實係咪唔使爆盾

拎到指定分有1隻
其他就要排名

唔爆盾必死
我齊隊唔爆盾同爆左盾2世界黎

次次爭一下就爆盾比佢一招殺晒成隊

岩岩屎忽痕去左打 爆左一個盾 但爆唔切第2個 佢開技又殺唔哂我喎
之後慢慢爆埋果個盾就夠殺左佢
我用3物攻1魔攻1R補 2個盾應該有分物攻同魔法
因為我集中打果個盾反而遲爆D 另外果個反易快爆

似係同上次一樣，一隻要打event 一隻就係抽蛋機[/quote]

打event刷都還好
排名就可以skip[/quote]
拎到指定分有1隻
其他就要排名[/quote]

排名 真係好撚仆街

一把刀一個盾
我打左幾次集火打個盾都唔得 唔通要打把刀

我無留意呀 我淨係望住條血 點解格離果個仲少血既
見時間就到 即刻轉打格離果個

我係成功轉個區~打過上hk apple~
曾經成功課過~
係過左一排無課~就唔知點解課唔到~
所以先轉買gift card~

我自己用果間叫520game~你可以search下~
第一次去li間都係因為有實體鋪~
我都係去實體鋪買之後先whatsapp~

原來真係要爆把刀先
見佢話打盾 次次都比佢劈死
打爆佢把刀即刻miss

之後打死隻主體都未爆盾

可能我高lv
隻補回得起
後排堆法一break左就狂開技爆晒隻王

用蘿莉加魔力集中真係好大力

所以我唔係幾信評價網
睇技已經知道去到咩實力

要維護?

唔記得清體

開EVENT

佢維護時間唔係幾好，次次撞正lunch break

果邊二至四岩岩食完飯

以前pad咪又係兩點開新活動

開服了~衝~

即刻賀一賀佢all in左7張召喚券同3張sr召喚券
hi佢老味R奶都無張

今次要48000 先一張ssr 其他要衝排名

屌 30HIT 想自動打都唔得

50000名內都有一張

30HIT 咁撚仆街

我太廢 力度唔夠一野KO佢

今次活動無幣抽 好似無咁化算

all in晒十張卷得一隻sr

今次抽到活動POOL?

二十連抽左~
第一次3sr+8r
第二次4sr+7r
完～

上次個活動又真係好撚抵
做投石機就有隻滿突滿覺嘅大隻佬

抽唔到 普通pool

打rank=燒石
儲多d石等聖誕活動好過

聖誕活動已經有消息？

無

聖誕節唔會無活動咁on9掛
無咪等新年 點都中一個啦

用石抽不如用石打活動

D石唔抽其實有好多剩
上次百幾粒
埋單有300幾

但總會有痴線佬課金打

我都會爆石打活動 求有1~2突都好
都夠用 雖然唔知勁唔勁

想問下手動打30hit係點打 玩左幾日都係auto

已經有啦
你睇頭100已經一堆課長

30HIT 只計技同大技 普攻唔計

佢入BOSS關會有4隻小怪 連BOSS 共5隻

用全體攻=5HIT 30HIT其實唔難

如果佢得BOSS1隻 30HIT就難D

係

突1都好

用石抽都未必抽到SSR 1隻

我反而覺得玩呢D game係玩抽獎
唔係真係想玩佢D關卡

唔帶回血高火力範圍輸出
魔力集中LOLI中間打死人

我覺得呢隻GAME玩關多D 因為佢有D關 可以用R+SR技術過
當然 抽中SSR緊係好 但自問黑仔 都係打活動 突1好過

超級要點王先定殺小怪先
岩岩auto死左

小怪殺唔死架

即係今次活動係咪一定要半自動

控大技

一係你就好似我咁多魔攻SSR

用EVENT BOOST自己控大技最實際

棄驚

點解呀

九成抽唔中野

唔回體點打到48000分呀

一定回體架啦

放棄算 又唔係穩打超級

呢樣真，一定要借人隻曹操或者上次event隻英，唔係打唔齊30hit，無計，鬼叫自己爭隻火屬範技英

日本啲死毒撚個個79lv
我先得30

用水同木都唔大問題
最緊要你d角action技打橫行

上次無打? 上次真係送

係 我用隻R角橫打 幫手連HIT數

超級自動， 未打夠30hit 隻boss 就死左

蘿莉今次活動應該SSS

大力到咁

不過排名點夠d 課長玩啊
打到84000 算

睇需要
照計 1突唔難 有無5萬活人都係一個問題
2突掙一掙應該OK

一路玩人中之龍 一路打

呢句真

幾lv 咁大力

33lv 同lv 有咩關係？

LV 有D關係 30LV 有個建 可以+技1LV
但主要係組合問題

用電腦先望得真
有藥師 蘿莉 梅林

呢個組合+魔力集中 屌打呢隻BOSS

並唔係人人有咁多ssr喎
我呢啲無課用家先得3隻(加埋活動隻火

過左一次 諗住用呢條team打 點睇

無課3隻 加埋活動隻火 同你一樣

仲要係最癈果2隻 女弓手 同 男劍士

HIT數過到? 過到HIT數緊係無問題 打慢D咁解姐

如果HIT數過唔到 換最尾果隻SSR 好似打單體?

全體 橫排 橫排 橫排 箭頭

HIT數有無問題?

無問題就照打啦 打到肥就升人 高LV就打快D

有問題 可以換箭頭果隻 換隻後排 之後SET 女弓手做隊長 (後排ACT快15% 快少少 好過無)

過果陣唔係用呢隊
見你地講要用橫排果D先特登升隻SR

我都用緊呢隻SR

本身佢個位係蘭斯洛特

如果你諗住AUTO打 仲要留意番個 大技排位
我第一個位用狂戰士 3珠 自身BUFF
二位用3珠全體
入場345珠就狂戰士 3珠左 唔洗驚哂左2位
如果6珠就無計
因為AUTO入到去 成日第1同2位 有時快得濟 放技唔計HIT數

屌你 多SSR到咁

呢隊野邊夠力AUTO

今次呢個我覺得AUTO係關HIT數事
你打爆左個HIT數 之後傷害 1.5~2倍左右 係會多左

AUTO會死 太低LV
手動就OK

呢個EVENT跌既肥都算好過上次 但今次無COIN抽

慢慢打算數

蘿莉最高

第1 35萬

成日都唔夠hit數 有無話要點邊隻先

放曬橫/9格技

一陣試下換蘭斯落黎試曹操
你地會唔會爆石入5000名

用箭嘴好危險

爆完
996位 8萬1分
之後就睇住黎打
仲有7粒BONUS
2500名內就收貨

其實梅林招大技有咩招 開完淨係見到佢係到跳舞

爆左幾多

有無人知活動SSR好唔好?招大放啲咩落人地到，好似唔抵屌

爆完堆石多左少少囉
無睇住爆幾多

你魔攻多唔多先
我就多
但無水屬SSR魔攻
點都要打架啦

新入坑,岩岩首抽頭10抽中左ブリュンヒルデ
比較下係咪ランスロット 勁D?
想問下通常幾多隻SSR先起手?

d bonus 點先有？

十七抽,中多左隻暗スカアハ 大家比D建議

EVENT送

ブリュンヒルデ勁D
通常2SSR起手
斯卡哈唔太好用既

好唔該你, 再刷下先

而家魔攻陣比較強勢(可能我物攻隊唔勁)

魔法回廊第30關條冰龍要50秒內毒佢
帶埋牛若丸入去 明明招大技高機率毒 都毒唔到 點打

要爆頭先上到毒

要打爆個頭先得?
唔夠力WOR

所以基本上用貴婦人開技頂

無佢係咪用其他技頂

其實係咪要全部升到60先係超級入門標準

可以拉隻垃圾既
死左出隊友

好似有隻Sol開技減30%傷

生命值硬接

邊隻野減30%傷

依家50000分 仲有300石
唔知入唔入到2500名

開左支兩倍打，大約打到4萬分
10支大概40萬分 第一果個已經6x 萬

你先預最少十萬分啦

SR 火 男劍士
我呢關好似係生命力硬接 最尾-6又打WIN左

2500 10萬分點得
我而家7萬分都好似3千尾

唔洗爆頭都上到毒
直接打本體就得
用牛若丸都落唔到既話可以用埋sr木法師
action 技三覺之後高確中毒

先同最少啊

預太少啦
10萬分 而家5千名都 6萬分
我諗可能30萬分 如果要2千5名

矛咩可能
最多廿五萬
成本問題
之前預十萬係唔知佢送100石

當有90體 開埋雙倍都要115石先十萬分
唔係好想倒石落去追rank

係 仲要隻SSR 招技唔算太吸引

呢個就係我講既成本問題
第1隻SSR唔算勁
第2隻SSR好撚難覺
第3係4突同3突差別唔大(隻角SUB黎)

淨係計 雙倍 如果1支當打到3~4萬分
佢有9支定10支 呢到都30萬分左右
肯衝2500既 應該唔會哂雙倍

比你就要衝既咩
要衝既第1日就上左去

咪話衝2500
而家係討論緊衝2500 預幾多分呀麻

咪話左唔會用曬D雙倍囉
姐係你買一樣野點會唔會用個最高價入
就係估量左件野價值後,會得出最多用幾多去買
30萬分完全係ON9價
炒到咁高,仲入市傻豬咩

你講得岩

但我覺得30萬分(2500名)都唔係無機會
始終 4突SSR 既吸引力 都有一定性
要抽到1隻4突 同打到4突(當佢30萬分) 都係平過抽到1隻4突

諗諗下其實5000-12500都兩突到
一陣300石上唔到4突仲on9
不如慢慢打唔爆石2突仲好

係架

所以睇你覺得值唔值 有無需要

追隻sub角四突要300石點會抵
唔好當人傻架

其實兩突都夠用啦 我就唔信會出d關成隊4突先過到

最衰個樣麻麻
靚既話 1千石都照掉

雷太擺脫唔到pad影子

想問下今次隻活動SSR 招大技同Autoct點解？

打到15萬依家排1200 希望唔駛爆石都keep 到
最快果場20秒

12500位要幾多分先穩

大西洋咁遠
望唔到

諗緊好唔好回體打到4萬8分拎一隻先
好似唔係好抵咁

開雙倍+回體爆上去啦

淨係刷到上級好似唔係好抵

超級打唔贏?
有LOLI+之前送果隻SSR+隊友應該贏到

打得贏唔穩

你拎左隻新SSR應該過到
因為有AOE

其他寵太薄皮好易死

前排用送果隻
其他後排
我用55LV水屬打前都唔死

邊隻55LV水

首抽都幾難刷下

食左4枝雙倍 12萬排3千幾
睇情況再爆

遺跡打唔贏重打唔打當升LV好

爆哂遺跡 照打timeattack 當拎野同exp

蘭斯

睇黎爆到4萬8拎左一隻收手就算數好D

我都係咁話

有能力既就8萬4啦

暫時打左185000分 冇魔攻SSR角，咩都殺

最好上到廿二萬啦

會啦都仲要打多幾日

用晒雙倍應該得既 但唔想用

其實爆曬10支水保證4突到都唔錯
決定觀望多幾日
尾二果日決定衝唔衝上去

新手想刷首抽 抽新個個event岩唔岩？

有石就抽EVENT
因為普通池,卷有得抽

18秒

18秒第一關都未打完

呢隊野點打好... 超級打唔贏 求ching俾d建議

爆石升lv覺醒d sr係打橫列/全體
蘭斯同r補都係打單體，一定唔夠30hit
全部升高lv同覺醒，可以連補師都可以不用落

打到七萬幾原來已經排一萬一千位

八萬幾排8千5
過左8萬4之後hea 打

有無人可以講下梅林招主動技勁係邊

活動打王都係唔夠hit數/傷害就一下秒你全隊
狂補血無用

放正中間掃中間怪滿氣=3C打全體技

有冇唔要既ac 屌極都係廢野

即係auto 其他人都會出技佢就無用？

唔係
隻野出技要CHARGE
主動取消先放普通1格直線波
唔取消就3格大小

即係auto佢都打到人既

AUTO邊隻都得啦

用過人地果隻好似無咩料到咁

岩岩見個fd有 叫佢用比我睇 都睇唔明佢招技點運作

普通技=全場物理,魔攻BUFF
A技=儲氣技
隊長技=魔攻15% UP

招a技係咪儲氣之後射個綠色半月型既波出去

咁少人 係咪個個都打晒個活動無野做

而家渣住9萬幾分睇黎都穩袋兩隻潘朵拉

廿五萬分排二千二
仲有兩個兩倍水可以爆三十萬

抵咩

個分真係比我想像中高 果斷放棄
要用多幾粒鐘時間打果下麻煩

我打到25萬放棄2500
真係唔撚抵

依家22萬， 仲有5支水，聽日睇住打，應該2500無問題

二百幾粒石換隻突四 抵啦
依家仲係初期 越多一隻越高戰力既英越著數
到後期突四周街有先唔抵

仲有6支水排5千 睇住食
如果冇4突 3突都唔差

同埋呢隻個樣冇乜必要4突

睇唔出隻sub４突有幾抵

咁都唔係既 佢出得應該之後會有用 不過2突都應該夠用
4突呢d完美主義姐
我有時間都會打

琴晚跌左好多
d 人唔駛訓
依家打到1100, 仲有4個鐘，應該安全

9萬4千分排12200左右~可能12500名內都要爭一爭~

我而家十萬分都唔知拎唔拎到兩隻

好彩唔打上去
班友傻左

班友仔喪ga , 2個鍾跌左幾百名，岩岩用多支水上到37萬...
睇情況用唔用埋最後一支水

得505名，不過200名都係40萬
差距好近

我話左最盡打到25萬
之後就唔抵
佢地同我上到35萬
睇黎要過多5個活動先正常番

你同1500名都係差好少分

係啊，所以好危

200名同1500名都係半個鐘既差距

d日本仔全部最尾兩個鐘先爆

一陣用埋果支水
費事衰收尾

十萬都穩~只係慢速由9萬5打緊上去~
1245入game再睇一睇排名就算~

無曬水

2500應該340k左右

247k應該保到5000內卦

應該穩陣

維護?

event結束~預計維到HK5點~

仲諗住今日衝分 記錯日期

有無人已打晒主線hard難度

未
堆石放係到備用

已爆...啲石都用哂黎抽

仆街， 記錯以為聽日先完

Delay

賠石

有app更新~開左服追加野~
排名結果出了~

全ssr sr4覺滿lv既時候到啦

169 位
升滿覺先

正wo~消費減半體力~
重差大量覺醒素材~

諗住升曬4突左既sr

打ssr4覺醒素材就會多左好多比sr突ge素材~

純男角抽獎 有無人抽

有個小號打左event場初級165pt~排96296位~
隻game都有咁多人玩ge~

可惜你唔係玩cc

抽左500鑽想抽梅林/曹操
淨係中一隻齊格飛

cc轉二代果時無左個acc~
sd email去sega佢話唔夠資料拎唔返就無再玩~
所以e+玩下li隻~

再抽多750先中返2隻梅林補到飛
都係唔中曹操

升完，其實數值幾好
另外，覺醒素材有調整，銀易出左好多
不過紫難出左

頂... 跌左出5000

梅林放中間定蘿莉放中間食魔力集中好

蘿莉

梅林隊長 再加loli中間太恐怖

有無人會趁而家半體回體打料覺醒

打緊~非常缺三色中/大~

大果d 體半減完連掉率都半減埋

求檢測鋼鐵50層 打極都過唔到

物抗魔抗果兩個遺跡係咪真係要純魔攻純物攻隊先過到
打極都好似唔夠力咁

唔係，我過遺跡都係用魔攻隊

4覺晒先啦

我而家卡左幾關都係50難度既boss
成日都唔夠力咁

遺跡我一關卡左 係要毒條龍，同埋一關要打爆個盾果度

條龍點都上唔到毒，另一隻個盾好高防高血，打唔爆

條龍要打爆個頭先上到毒

盾果個點打都爭d先爆到盾

冇聖誕/過年活動

咪公佈左20號出活動

又要儲返晒D石

2日無人回過

覺醒覺到破左產
又唔想一次過4覺全部ssr sr
全部4覺完會好空虛

唔覺曬
到時打唔贏仲空虛

襯e+打多d存貨以後唔駛成日打~

想問下4覺sr需要紫色果隻素材？
我無錢覺sr住 但係想打定

唔想爆咁多石去打 想留D打活動
但佢無啦啦開升寵活動 20號新野會唔會勁難打

sr要1粒紫色~

都派好多石呀~活動前7百5左右~e+又破千石鳥~

鋼鐵個遺跡其實係咪前排放咩都死
諗住放隻坦吸傷但下下都打過千

BREAK唔到會
BREAK到唔會

普遍小怪都打幾百 幾隻加埋就好金

有R補回得起

隻R補都好薄皮

手控囉

火爐隻王爆左個盾之後真係廢到呢
soul art都唔使出已經殺左

爭鋼鐵未爆

而家係咪未有新遺跡

第七關果個打左未

係喎
掛住打料唔記得過主線

聖誕活動隻Dorothy幾cute
應該完左活動勁多人會掛呢滿覺滿突出黎

第七易過五同六好多

3 隻都幾靚
抽到sr 有1.2倍幣，ssr1.4倍
逼人抽

邊度有得睇？

唔抽啦 抽得黎無石爆

求加好友，由初出玩到宜家，不過hea玩剛剛先30Rank 隻game 好似唔多人玩,同wc 一樣

呢隻game多人玩過WC好多

課金排名都唔差， 只係呢度少人討論

上次潘朵拉打ranking爭d最尾兩個鐘比人踢走

完左排名呢幾日都淨打素材, 但都只係覺醒爆左蘿莉, 其實都仲儲緊, 希望佢遲下會永久減半體

本身都仲有興趣玩 但係一要打排名就無哂興趣

我俾人踢走左一突

由4突>3突

上次個活動先係打排名
聖誕活動都係打夠分就拎到野

youtube

打超級最後個關
隻冰人開技一野秒左我隻火盾

咁撚難打既

diu忍唔到手抽野抽唔中活動果兩隻

隻牛頭人都幾撚大力

我隊火隊 仲死

隻Dorothy係廢版梅林 不過個樣加返分
至少升爆左會用佢唔用潘

我等緊回體 試下轉梅林中間食魔力集中睇下打唔打得爆

呢隊都唔夠打， 一陣都試下換走隻聖誕sr

轉梅林中間重打少左 咁樣我都係打到隻牛半行血咋

咩撚野PICK UP黎

凍結好撚ON9
今次你防唔到冰就898

今次活動超級真係限死隊啦
無女武神入唔到場

隻齊格菲防到冰都無用

抽左千幾石都無活動ssr, 把鬼火 抽埋ssr,sr 卷
結果中左5張 戰乙女

今次真係刷上級算
超級做唔到穩過 一輸就好蝕

女武神出場3秒就冰左係到
技都未放到

有次用fd隻滿突滿覺女武神都係咁

話說今次用好友既新SSR/SR都會有倍數COIN加成
我依家用緊新SR長掛隊長
ID: 272962980
大家可以加一加我

難到咁
仲要打26萬PT
ON撚鳩

BONUS角加分>放入隊
打唔贏>無鳩用>白抽

神營運
無腦既極致

8萬突爆算

突然變到咁難打

睇完巴哈人地點穩過超級
自己再改良一下 依家可以用新SR做隊長都穩過超級

[url]網址 [/url]

無戰乙女~之前升左美狄亞~但無齊格~試緊用梅林+美狄亞打~

我都無果隻media

岩岩抽到隻齊格飛， 不過冇料升

我依家用呢隊可以穩過
新sr可無視 我賺coin先放
隊長最好用美狄亞 好友最好都係用美狄亞
我依家呢隊用咩好友都可以穩過到

控完

我無果隻係咪唔使打

我第一次break用左2招大技就夠 仲可以順手殺埋隻細怪
如果你有其他人可以做到差唔多效果 冇話唔得既
不過最好係後排 前排會好易俾人冰住

中間果隻點會無

全火隊唔知點打

真係無喎 抽唔到

咩效果先

集火打BOSS 第一轉要BREAK到隻王
同埋開頭隻細怪用範圍技BREAK
之後靠範圍技殺埋隻細怪

抽到戰乙女真係天助我也
超級都好易打

我都有但過唔到 求攻略

呢隊，開半auto , 入到boss 關，開蘿莉break 第一次
老野+戰乙女break 第二次就完

好彩暫時都穩過

我要借fd先過到
王係物定魔傷？

開auto打上級算

超級一場幾多分同coins

480/300

終於爆到超級 但要配滿覺高lv戰乙女
重要爭少少第一次break打唔爆

今朝一個十連中晒2隻聖誕限定

幫各巴絲打

長掛75lvl 戰乙女／70lvl美狄亞，有需要既巴打可add我

ID:789642679

加左

活動期間長掛聖誕 SSR
ID: 893554114

有無人已經打夠八萬分突晒隻聖誕蘿莉

我打到四萬幾，好彩抽中左隻，諗住打到六萬之後hea打喇

8萬分

大家會用800石突邊隻？

我2萬都未夠 睇黎又覺唔晒

蘿莉或者戰乙女優先呱

就黎儲到第二次800碎片，幫戰乙女80lvl拎稱號

今次隻聖誕都唔差

抽左一百次先中到一隻聖誕蘿莉 咁又打少兩萬分

算好好運喇巴打

抽中左2隻 4萬收左手

從未試過中

問題係我而家先岩岩兩萬

堆野抽中抽角卷
卷抽中LOLI

但仲係無戰乙女,曹操,弓手
齊格,2條女魔師都1突

我好似得返曹操 女武神 同藥師未有

D遺都打撚曬
好似無咩分別
堆SSR卷未抽

抽左張中多隻斯卡哈1突

應該可以唔用活動隻ssr都穩刷超級
搵多隻梅林隊長夾硬用火力硬爆佢70000盤個break

滿覺先中多一隻

火力夠既話唔駛開大技都破到break
聖誕蘿同老野 auto 最大問題係出技慢，佢會等射果刻先出第二隻技，如果手動應該ok

都係要開技先得
10場有1場可能會炒

梅林滿覺之後大力左好多

而家先4萬

45000
感覺距離6萬好遠

打到超級都覺得升好慢~

係
又煩又慢

終於趕到六萬滿覺滿突

打完FGO
番黎打活動

一滿突就唔想再打上去

滿到先得架
而家先6萬

仲要last boss要自己鎖
又唔知鎖定濕鳩到無人有
點左都無反應

抽到一隻 6萬已滿

一直都無呢d運

不過呢隻大波蘿莉好似無潘朵拉咁實用

張卡面係幾大喎
定係我眼花

大波已經夠實用
雖然唔算大
我打到7萬6終於中左

打多4000當拎COIN

經驗值關係咪每日都會開？

每日固定

根本係之前笨大外判比Sega搞隻聖鬥士星矢用同一戰鬥系統

其實Sega近年隻CC個戰鬥系統都一雞三味變三隻game
真係技窮啦

唔課金無咩所謂啦
呢幾年都無乜邊隻GAME長命

歐洲人
抽中兩隻 4w5抽手

我都係打完fgo ending返黎打返event~
岩岩衝線得7萬~唔知coin會唔會抽中返隻突得爆~

打左成個下午
打左4萬
TOTAL8萬完成

抽完6萬coins咩都無~

而家新手冇得一開波10連？

刷死人 照開算 幾型

岩岩打完event無咩送石活動～

150w DL 五十石5R卷

經驗關係每日幾點開？

自己減一個鐘

係幾好 雖然d R卷真係淨係識出R咁

點解我醒覺左幾隻 都卡左係到

騎士王啊

Thx

佢要覺隻アーサー

過左 依家再連機 but搵啊到人

搵唔到

搵唔到咩

過埋 爽

新年活動終於出返個和風重d既角色
重要可以比課長carry

今次咩玩法？

正

睇落幾正
滿足到課長既虛榮心 又可以幫埋零課突爆ssr

係咪要搵定課長carry

哦 無野 知點玩

每日一抽中左蘿莉
4突左

d ssr卷好少重複
我想突呀

每日一抽

6 石果個

超級隻獅子舞好大力

用咩陣打？

上級已經打唔到

巴打你係新玩?
正路上級都會夠打

全隊平均都8000-10000英靈力 但比佢一野拍落黎果下秒左隻補師

可以auto上級 快刷算

用一隊法師隊去打 過到超級但係死淨3隻(計埋好友)

新手打得中級真係打得到48000?

如果我隊野升好晒就應該輕鬆打爆超級
問題得一兩隻升完 好多卡緊3覺上4覺

我當全體一定打到30億分
但要突爆隻茶茶 自己都要打到30萬先得

岩岩試左用一隊未升爆既水屬物魔混傷隊去打
成功0死過超級
等睇巴哈攻略隊係咩 試下有冇得再輕鬆D打

如果只係要一隻呢 新手唔貪心

一隻唔突咪等完活動派

原來已有日本仔計左數 30萬分要打600次上級/400次超

咩都唔洗做就有??

全體打到30億分就會送一隻
我諗班癡線佬應該點都打到夠30億分

而定都 2000 萬，過兩日都夠數

見咁好J走左去抽活動SSR
抽到活動SSR,先發現堆技同今次打王唔夾

我手動打要兩分幾先打完 全部唔死 都係auto上級算

我都見咁好J抽左11連
係就係中SSR 點知係中阿伯幫我1突

分分鐘今晚已經夠分拎第一個全體獎

我11連中3隻菊姬咋

我依家隊野手動要1分半左右先打完
今次用D雙倍分既水一定賺得好少分

活動SSR永遠都抽唔中
得番2百幾石留番黎刷活動算

d雙倍水係咪唔可以留到下次活動

我都抽左500石架

唔係

隻茶茶係女版梅林

我明明記得上次潘朵拉好似留左幾支
今日一支都無

諗緊快快手手爆雙倍水auto刷上級好唔好

上級你打幾耐
超級打幾耐

睇日本仔計數 呢次打上級個效率高左（對比潘朵拉果次）

上級全auto 1分
超級打過一場 手動 2分幾

睇下有無陣可以加快打auto上級

今回も前回のイベントよりさらに超級が難しくなっています。

前回は手動ならクリアは確実にできたのですが、今回は手動でもクリアできるかあやしくなっています。

よほど手持ちが良くない限りは上級を回すことになると思います。
無高到
而係今次超級仲難

咁上級啦緊係

上次同今次超級都好難,要手動
今次仲要好易輸
所以打上級啦

我覺得開雙倍水就刷上級
冇開而又有時間+穩過就刷超級
咁樣應該係最抵刷

上次我用剩一半水~應該係每個event reset~

前回のランキングイベントと超級はスタミナ効率に変更がありませんが、上級のスタミナ効率は16→20にアップしています。

原來係呢到

500石留下次

今次超級真係幾難打

出新POOL
英靈傳出2

爆1支水打上級有23000
10支就230000 仲差7萬

放返隻r 補同水隊易打d
一開始無放補，差d 比佢打死，隻boss 扣好多

好彩升爆左隻桃樂絲

斯卡哈太低攻，換返戰乙女，先爆尾，再爆角
可以半自動，自己放大技，1場分半鍾到

打超級分半鐘

係，應該可以快d, 研究下先， 到時先用雙倍水

所長復活~

求其拎左隊水隊就過左超級

咁勁

上次送果隻魔力集中,放中間

聖誕 SSR 係今次 MVP

岩岩發現有漫畫

手痕10抽
一張ssr 都冇

其實淨係夠打中級係咪可以直接放棄 打返素材升寵算

其實盡量打啦 佢送d獎勵都唔錯

點睇隻sr阿市
十秒自動技單人回血 升唔升得過

點睇而家大圍打左幾多分

一開 game 公告入面關於呢個 event 既公告拉到最低就睇到
去到而家已經打左 2 億分

3E

用呢隊過左超級
不過尾王要全手動重要唔可以出錯技

打超級最好打爆個頭先 個尾靠範圍技掃爆佢

廢J未升潘朵拉、桃樂絲，
搵臨記過住超級先

補到好多血??

夠補呀，打完0死或者死隻r補
係時間耐左D
尾王打 尾>頭>身
用火補係因為我未升水補

我用呢個陣打超級好輕鬆，朋友配乜都可以，如果係Lancelot就最好
不過要target 部位破壞始終都係要手控，暫時打到三萬五分

你地會爆頭先定尾先

尾好似少血d

但而家改打上級， 效率仲好

但爆完尾個防唔會低好多 反而爆頭會扣得多左

睇你用咩隊
如果夠攻既，爆頭之後直接爆死佢is ok
爆尾因爲我雙補唔夠dmg

我都唔夠攻 爆完頭直接殺爭d炒車

我都炒過幾次試隊